藍田票站黑撚到

自己做馬比人發現就叫popo黎
擋住晒記者 市民入

以後係唔係一見輸就叫popo黎就得
真係軍政府

公平投票 笑撚死